召喚媽天張巴打

[size=6]召喚媽天張巴打［/size=6]

召喚媽天張巴打

有咩幫到你

佢跟埋隻usb消失左

屌你
你知5知佢方個
係到亂認

ada

屌你老母留名！

好

留名

寫故寫到失撚左蹤果位媽天張巴打

係咪寫中學miss個個

屌佢老母 當年個故爛尾

屌仲好提